幾時開始搞下大學班支那人？人地啲大陸狗過黎香港打我地 我地仲可以咁客氣？

捉走班支那曱甴，再綁手綁腳掟入水箱

要勇武過佢地

可以點

咪民眾鬥民眾啦
中共就係想你咁

一定要將班小共匪捉住再好好招呼
至於無黨派既由鳩得佢

大學班支那人分分鐘係特工
又或者係共青團

見到好多若無其事飲緊starfucks

全部都係解放軍
讀得master 軍階坐底都少校起跳

大學有nds係手足
fc咗 肯定有
雖然唔係大多數
但建議大家睇定d

支那賤種邊忽係香港民眾?

咁樣做唔係幾好。
同埋呢啲事應該唔係好關中共嘅事，唔係乜撚嘢群眾鬥群眾，實際上no one give a fuck。唔係話無差別搞支那人，但係一定唔可以對類似今次三個東北支畜嘅物體留手。

支那social media一直有種認為黑警留手，唔敢對示威者乜乜柒柒嘅睇法，有班人就話係支那愛國群眾會點點點。相信有人已經付諸行動，就好似呢三個支畜咁。

大家仲記唔記得之前支那好多係TG group組團話落黎，唔係齋吹水極有可能已經有人成功組團做咗嘢，好多扮著黑衫蒙面嘅譬如之前襲擊鄺俊宇嘅事（之後好似完全冇跟進，冇報導）呢班支畜係游離係何妖果班收錢做嘢嘅團體（例如半夜車支那人組團搞連儂牆）之外，所以大家對佢哋警覺性好低。

ust奶茶事件呢不了了之

有大把野可以做
例如組隊遊行要求大學公布支那收生人數同收生準則
同埋全部支那人要考ielts先可以黎香港讀書

同埋QS果班要求唔可以將支那學生當國際生被啲大學用黎刷排名

大陸學生唔可以用有關大學嘅全部資助 所有嘢要自費

佢地支那人都過黎斬殺我地香港人啦

仲洗同佢地講仁慈？

小共匪一定要清算

尤其果班上政治堂特登錄professor音send比中聯辦果班支那賤種

唔好成日話可以點，係你可以付出d乜野對付呢個極權！！！！

支那仔唔係香港民眾

所以咪要對付呢班支那學生
佢地依家係人數唔夠所以唔敢搞事姐
當人數多過本地學生嘅時候
你估佢地會點

真係要搞下佢地

就算唔係解散軍
好多支那賤種都係支聯辦啲人

唔洗同佢地講咩仁慈 話佢地係無辜乜乜柒柒

香港人都無辜啦所以被班大陸佬落黎斬幾件

同埋ust呢件事好明顯見到支那學生絕對係想控制曬香港啲大學
只係其他U人數未夠姐

支那學生唔撚係我地民眾
係敵國敵人黎

冇錯 大把野可以做

首先大家要做嘅第一件事就係

唔好就班支那畜生講支那話

佢地用支那話同你地講嘢 就要求佢地用返人話

唔肯用人話就英文囉反正支那人英文咁撚屎

六隻支那賤畜學生按左負皮
但comment幾乎一面倒屌鳩支那學生

你話連登冇被人滲透就奇

係... 真係要清算下呢班支那畜
唔好話佢哋係無辜乜乜柒柒
香港人都無辜啦日日被班支那曱甴落黎斬幾件

解放軍鍵戰部

冇一個係無辜的

Remember, remember

我問你
如果呢啲賤種今日誓神劈願話撐你
聽日就收到解放軍動員令
你會點

支那狗冇一個係無辜的

戇撚鳩
支那人係撚群眾

三大ug英文就通常有翻咁上下
Pg呢見過連envy點解都唔識

千祈唔好同政府對抗呀
中共就係想你地咁

我笑撚死我咩傻閪

唔好以偏概全，有中國留港學生係撐我地嘅手足黎架，要搞就搞嗰啲真係打人嘅中共人，屌你老母問都未問就想喐手？畀狗咬要用同樣方式對付狗？我哋要對付嘅係中共唔係中國，唔好畀連登嘅五毛煽動。

利申：身邊有大陸朋友一齊發過夢

落得黎香港，有好多都接受左香港的自由文化，唔好以偏概全，教大黎明教授就係例子。
搞大學的學生，不如去搞黑社會。

咁講啦，黃嘅接受香港文化嘅nds一定有㗎，但我可以同你講紅同藍嘅比例一定多過黃囉，大概8:2左右我諗

爭咩吖 溝埋嚟做解放軍吖笨

沖撚晒佢哋

你都on撚9 都郁埋手打埋黎 你仲唔好民眾鬥民眾 咁點呀? 一邊企定定比人打一邊嗌對準政權呀?

成班垃圾
當屎處理

最怕捉錯人
打死自己友就on99

笑撚左
你咪去囉
無叫你唔好還手
我係叫你唔好主動捉返人地黎打，你打晒成間大學既nds做乜撚野？
On99，依家好得閒好多勇武比你咁樣消耗？
收皮啦冷氣軍師

唔係自己友嚟
佢哋係解放軍後備役嚟
一收到動員令就即刻華麗轉身

內地人不主動挑釁不用理會，部分人亦為黃絲

唔好咁快下定論先，絕對唔會全部都係囉，瘦到成排骨嗰啲你仲覺得係解放軍後備役？

咁又唔好
真係有一部分係支持運動
睇下大學secret就知

正常留言，要捉都捉小粉紅，咪捉錯自己人

真係唔好，太簡單咁標誌化一類人唔係好事。 就好似有人講過，有大陸人都會一齊發夢，陳秋實個啲都會大陸玩命。仆街的係政權，人民係無辜。

小粉紅就一定要死
問題係所謂nds手足都有機會反咬一口

搞掂5大訴求先再搞其他野啦 唔得閒理理支那人

共產黨最開心

係.. 自己唔洗出面

呢啲傻鳩就放棄佢啦

私鳥大陸人 大家都開心

[/member]對唔住各位i e原來好多大陸人幫我地 唔搞佢地啦[member]

由獻世派加入打人行列開始

hi